有冇人有玩ccp 同 x plus 超人？

有嘅可以入嚟一齊討論下

推

好貴 咁既價錢買隻唔郁得既好似有d那個

師兄有留意開喎！我自己個人就會有買着燈版或者普通版。視乎價錢爭幾遠

但係呢啲有陣時都要食炒價

我見連登好似冇乜人玩超人，都係hottoys多

靚係靚 但要考慮埋一買就要入冼坑 買得多先有睇頭 btw巴打你邊到買？香港好似好少現貨 淨係知兆萬二樓最入個間有 但好貴

老餅野愈來愈少啦 鐘意幪面超人既一係玩真骨雕shf 一係rah
超人真係唔多人玩
Btw我中意d經典怪獸多過超人

喺日本見過ccp超人但冇買到 翻香港就搵唔翻

鍾意玩怪獸嘅就買x plus ! 佢差唔多全部怪獸都有出咁滯

有陣時搵人代購，早排premium Bandai訂咗隻黑暗迪迦，啱啱又訂咗隻普通版帝拿（依家仲有得訂不過係發光版），其實上網都有人放其他超人，有陣時久唔久上去睇吓

TDG set裝 抵玩
但好唔鐘意個地台 好膠好柒

師兄係咪有晒三隻？

你想搵返邊隻？我可以幫你睇吓有冇

現時點有陣時都有不過都幾貴，上網睇吓有冇人放仲好

有啊 但無開過

點解？

個陣喺日本睇到有五兄弟但都賣哂 得翻隻好似冇咁靚嘅吉田諗咗陣都係pass咗

隻黑迪加係唔錯

五兄弟係咪石像嗰集？定係五隻分開一盒盒買？

宜家等緊呢兩隻都係11月到

原來得四兄弟 最左邊仲有ace

我自己就暫時有呢五隻

3隻ccp 同埋2隻x plus

仲有一隻CCP十字架吉田

全部賣晒

隻吉田同7星俠
Ccp同xplus兩個牌子其實有無咩大分別

Ccp 通常個造型係比較想復原返劇集入邊嘅皮套效果例如特登做到皮套睇落舊啲，貼近返劇集入邊嗰啲損傷。

X plus 通常皮套就新啲，冇做返劇集入邊皮套損傷，而且好多怪獸都係X plus 出。

所以兩個牌子各有唔同，睇吓你自己鍾意咩版本

兩隻迪加無啦

你意思係x plus?

係

巴打買咗兩隻tiga？

係 其實見到依家有代購有迪加訂 但睇落似乎冇上面個啲咁靚

一閃光
一multi
都識著燈

有冇相可以睇下

X plus 嘅都唔差㗎啦

等我google下呢個brand先 一直搵緊靚嘅超人figure 多得巴打介紹先識呢個牌子

因為我一直想搵人交流下

有一隻普通版帝拿同發光版迪加
不過真係太貴同太哂位
玩開shf同ultra act

之前想要隻 X plus Nexus 但無人放

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個超人直頭冇乜人睇

但呢套個劇情其實幾高質 nexus本身又型

力斯神作黎喎點會無人睇
不過無細路睇就真既

力斯真心好睇 可惜有好多因素搞到要cut集數

力斯好似ccp有？

見有人問兩間廠點揀
以前就ccp>>xplus，因為膠料問題
而家就xplus>>>ccp
而家xplus轉左膠同顏料已經好好多，x出得快，多選擇同造型玩法，由開訂到出貨都係3個月左右(登場超已公佈今年出埋佳亞)，不過qc就時好時壞
ccp而家人形比例變到好怪，同埋ccp唔知做咩走去玩劇中角度限定，由劇照轉返上黎現實成隻超人變左異形，但講雕功佢係>>>xplus
而講玩燈ccp一定>>xplus,xplus要靠地台發光同無自動變紅及熄燈效果
所以簡單講:咸超:xplus 怪獸:ccp

今年真係出埋超人佳亞登場版？巴打喺邊度睇到呢個消息？可唔可以send俾我睇？

講咁耐圖都無張

巴打可唔可以覆下我

今日官方有相了

留名 想入坑

好又多個巴打一齊傾

暫時得呢隻，但訂左黑tiga
等之後如果出激鬥ver既jack/seven會再訂

巴打我都訂咗黑tiga ！ 同埋我都訂咗Dyna 好想快啲到 遲啲仲會訂埋佳亞

到咗之後影張相同大家分享

希望出Agul，平成三子我自己未去到話好鍾意

得呢兩隻

隻tiga真係好靚
真係輸隻眼偏藍，其他都完美

定係隻眼偏藍係燈光問題？巴打可否係黑暗環境著燈影張？

之前錯過咗pb個訂購，跟住個帝拿都冇訂

今晚再影

我一早係x plus 訂 後尾pb 開仲平左 頂

之前唔知有冇燈版仲平啲，所以pb個有燈等下諗下就過咗訂購

我訂咗普通版

帝拿

帝拿實物

我有睇呀，不過諗迪加冇訂到唔想買呢個系列住。而家有三子ultra act同變身器

想問下X-Plus 超人咩質素 平成三子有無出過實物圖

係咪仲有隻啲燈光會跟劇中閃的king joe，最近先研究第一次睇超靚

X plus 質素幾好㗎，平成三子套裝出咗好耐啦。但係我個人認為覺得好似做得冇咁靚，反而而家最近出嘅平成三子登場版做得靚啲（雖然係要分開買）

你講個隻應該係CCP既

應該最矮既佳亞變左最高，仲要高另外兩個成半個頭，但最靚係佢

帝拿就個頭好怪，心口燈又透紅

迪加就中規中矩，登場pose靚d

啱啊！

登場pose tiga同dyna 到左未

未啊，兩隻都係11月先到

到咗即刻影上黎

諗緊買唔買隻佳亞 我前兩隻都無訂

我見網上點解有哂評測嘅 同埋轉轉拍賣都見到有現貨

登場迪迪仔日版黎，出左幾個月
我自己都有

因為日本版tiga係10月出, 而且彩色版tiga 登場吧之前已經出過，今次呢個係再版，但係黑暗tiga就係第一次出

就咁睇好似佳亞做得最靚，值得買嘅

覺得如何

咁帝拿呢

你好毒啊

但tv版佳亞出場爆地多，相對少用依個pose
利申 淨訂咗tiga dark

無咩特別，又唔係第一次買
暫時覺得最靚都係激戰版班契弟

Dyna 戰鬥手以前出過，但係登場版今次係第一次出

入左Ultra act 大部分同新既SHF

唔敢再入尼兩個系列真係冇位擺

不過真心好靚好吸引！

SHF啲關節唔靚，唔明點解要停Ultraact

訂左Gaia
想要翻Tiga同Dyna
邊度仲可以有發光版訂/等老現

Tiga 如果想要彩色版嘅上網拍賣有或者信和好似都有見過有，黑暗版tiga 嘅我諗要睇吓有冇人特登買來炒（但你要預好難搵到），Dyna 已經冇得再訂，我諗你要睇吓有冇人放出嚟食炒價，或者過多幾個月佢可能會再開訂，都是你自己留意吓

Tiga多數都係普通版 但我想要發光版

上網拍賣有啊，不過要食炒價

大約幾錢 咩拍賣仲有
見旋轉無

想訂呢set，但我本身冇儲開怪獸

巴打買啦！等咩？

其實應該會訂，我鍾意呢隻巴魯坦多過吉田果兩隻
但唔知幾時先出激鬥ver既jack
btw我而家訂左黑tiga，現貨有激鬥ver Leo
再加一隻哥斯拉2004既怪獸x，儲得都幾雜

我宜家係東京，今日去咗秋葉原，得1，2間有ccp同x plus 超人同怪獸，多數舖頭都冇

阿鄉同ace屎應該有排，因為兩隻都係推出激戰ver前出左2.0版
下隻照計唔係7仔就老吉，另外火焰頭暫時都未出過戰鬥pose

想追激鬥太郎
而家大概幾錢

孤仔派黑tiga
不過我應該等下個月出糧先拎

唔係11月先有咩

10月有
不過J住你地d圖先，我下星期先拎

10月頭派？

我收到孤仔wts話今日3點到貨

巴打我pb訂，要11月先到，你下星期拎貨後可否影相上黎睇下

依家想買翻歌兩款tiga同Dyna都無

好，拎完再影

你啱啱去睇已經冇晒?

呢度有哂帝拿同太郎！巴打有興趣可以去

巴打可唔可以影相嚟睇吓

巴打拎左未？

信和3樓 一上電梯角落頭黑tiga 1280

未呀，呢排出面交通又未係太順，同埋呢排都幾忙

有冇巴打會訂呢三隻，未玩過ccp但心思思想訂隻龍捲風迪加

就咁睇相好似覺得tiga x plus 整得好似靚啲

但龍捲風呢個形態真係好型，而且相關商品其實唔多，所以我應該都會照訂，但其他兩隻就應該不了
btw巴打你有冇儲開xplus 50cm果種
見隻ace啱啱開訂

補返圖

冇，太大個了

真係太大，雖然我好想要今次隻Ace

How much ?

孤仔開1899

下年出嘅佳亞實物圖

ccp迪加5隻,逐隻色一千up
有錢都唔是咁燒

btw佢隻金色好似好暗

有錢我都想任性 可惜無

淨係想訂龍捲風同blast
其他2隻我一般

我覺得好似x plus 做得靚啲, 所以呢隻tiga 唔會入

咁呢隻多色揀嘛

但係每隻幾多錢？

孤開1399 each

嘩，都好貴

仲諗緊單訂隻龍捲風好唔好
真係好想要一隻龍捲風迪加既1/6

我覺得久唔久買一隻咁貴都可以嘅，我今年都買咗三隻X plus , 一隻ccp 超人之父

其實最主要ccp同xplus喺香港都好大機會係冇現貨賣，所以先咁掙扎訂唔訂左先
但我早兩日㩒左隻酒井84哥斯拉，銀包好傷
ccp隻龍捲風我諗我會睇埋xplus果邊12月有冇特別野公佈，再決定訂唔訂
btw ccp個出貨期拍得住hottoys，呢5隻新迪加要下年9月先派

一個月出一隻都好過依家咁玩

啱，基本上x plus 同ccp 好少鋪頭會有現貨買，就算有都唔多款，所以想買基本上一定要訂

x plus 摩斯拉好靚 但係買唔起

但ccp今次呢5隻迪加
有三隻都係同一個pose(模)
我諗大部份玩家都唔會三隻買晒掛
當然唔排除有d好愛迪加既ccp玩家

巴打你買嗰隻即係邊隻？

想買*

我想買係呢隻

個人認為呢隻都唔錯

仲有呢隻都幾正
最主要呢兩個form真係極少出商品
所以先咁想要

X plus 我估應該唔會出呢啲形態

所以下個月無咩特別野出應該會訂左先

Glitter Bomber 同 Blast 好似

金色Glitter/tiga dark/blast
感覺上係同一個模黎

有實物圖睇

好正呀
睇怕我都會訂blast同龍捲風

Go go go

話說我隻帝拿到咗了

巴打，話說你d xplus有冇留盒?

紙皮摺埋有留，但入面舊膠冇留

Why not both ?

今次超人set扭蛋又幾正

講起扭蛋，呢set我都有啲興趣

腳會發光

新商品
有冇巴打會訂

唔會啦

魂限既扭蛋 越出越撚貴

屌你最新嗰set仲要搭隻怪，仲要貴到仆街

X plus 黑暗tiga啱啱到咗啦

Xplus個人敗家珍藏系列

原來不經不覺已經花咗成皮嘢落Ric toy度
不過係值得嘅
千金難買心頭好

Ccp就得兩隻

成日諗住收手唔再買
但係隻手唔聽駛

同埋我仲有隻Xplus真哥凍結ver同埋有隻佳亞等緊到貨

買埋真係要收手
真係冇“訂”劑
地方細

反而我覺得隻白眼哥普通咗啲
我最鍾意果隻始終都係千禧哥

我就唔太like有酒井兩隻字嘅哥斯拉
凡係有掛住酒井兩隻字嘅
平均都會貴多一叉嘢
如果隻隻都係由佢本人上色嘅話一隻兩千幾就值嘅
但係佢只係做監督

你係咪講緊上面有evil tiga嗰set

我都係嚟緊等佳亞

呢set

係咪又係訂普通版架你？

唔係呀，着燈版

自從我買過四次着燈版之後我就覺得着燈版好無謂

第一要俾貴四舊幾水

第二其實無論咩版都好，咪又係棟喺度望

第三個通電底座又易壞

我過往嘅着燈版全部都係ccp ，今次黑暗tiga 係第一隻x plus 着燈版，其他x Plus都係普通版。但係通電底座易壞？

係架

冇咩事唔好成日撻着呀

好化學架咋個座

因為我自己個人覺得發光底座好過CCP 咁要拍個身，先著10秒8秒燈，但係我唔知x plus 底座易唔易壞

但係巴打會唔會長期將個超人插係個座？定還是會攞絕緣嗰支針痴返落去個座到？

我長插
不過全部電池攞翻哂出嚟

小小珍藏😌

都唔少啦巴打
淨係吉田個ultra replica都唔少野

好啦我再分享下 4隻CCp,4隻x plus

巴打你個櫃有冇門?
冇係咪要經常掃塵

有櫃門㗎 ，平時梗係閂埋

已濕

leo兩兄弟

唉，feel到自己入左個無底深潭出唔番黎

你淨玩超人都ok既，我玩埋東寶怪獸
用好多錢
btw兩隻tiga都好正

吉田個replica我好後悔當初冇買佢本身太少貨宜家想後追都難

我淨係玩大怪獸系列既超人同Ultra Replica咋但都玩到破產咁濟

我本身由黑tiga果陣有追開，但中間無追一排+放晒本身有果d
而家得ginga嗰個同訂左taro果set

Studio好亂唔好介意，分享小小收藏就係冇吉田
Btw,太朗果set我都訂左，仲有超人80。太朗果套好似連音效都冇，真係得個擺字毒撚錢真易賺

唔同既，我除左xplus同UP之外，有玩吓超動同shf果d，所以我都冇咩可能齊晒某一種商品既全部款，邊有咁多錢
btw你最後果句好中肯，太朗果set真係純擺設都500$

我仲有呢隻 ccp

巴打們有冇興趣開返個tg group都傾下？

有冇巴打會訂

有無巴打會訂新個隻gaia同agul?

Agul 有諗過, 但係都係想X-plus出

個辦唔太得 不過幾中意agul個姿勢

訂左了 抵玩

How much ar?

已經訂晒兩隻
隻gaia夠壯，Agul夠串(pose)

孤仔開1750
呢隻算好抵，原色果隻成3000

btw最近買左呢隻
個能量燈既detail好正

原色個隻係無燈？其實有咩分別
同埋點解海洋堂個d全部都貴咁多 比例又唔靚

50cm黎？

原色有紅+藍燈
新呢隻得藍燈，同埋上色有分別
至於海洋堂，我都唔知點解咁貴
佢3xcm隻太郎2千幾，但同樣3xcm既jack
我見香港d舖開訂要6千

真係唔知點解阿鄉咁貴 我懷疑係兩隻黎

買左吉田同積頓 本身諗住收手
點知經過信和 唔小心訂左agul

有愛點都訂左先
香港後追xplus/ccp係冇咩機會追到

Ccp 同x plus 身高比例會爭好遠

到時就下位擺出黎，應該唔係好覺既

話說有冇巴打諗住訂呢隻
新系列

分享下～ 諗緊入唔入手呀鄉好 加個燈成5千蚊不過差佢先齊腳

其實係咪阿鄉實心先會咁貴

Q版野真係無興趣

海洋堂全部都係實心 只不過係呀鄉係今年新product加左燈比佢就貴成倍

原來之前個d都無燈
如果咁既價錢我就唔會要 但最幣係你差佢一隻

我真係寧願佢出返一個普通版比我 5千點追 我玩返x plus仲好

巴打有冇儲埋怪獸

想入海洋堂隻jack
但真係好貴

想訂超人系列怪獸，但個坑好大

有冇人知邊度仲有x plus rmc plus嘅可以後追 啲地台好靚

基本上香港冇，可能你去d日拍網到睇吓
btw巴打你想追邊隻

係超人gp度見到,但係佢唔散賣

唉 如果有得散收就好

想要jack同太郎

有冇邊度可以收到 想收炎頭

我就唔係太執著收RMC plus😂
雖然個地台真係靚好多

新出，可以發光

Pass

呢隻我反而覺得幾正
睇吓香港街舖開訂幾錢先

邊度有Ccp 亞古魯訂

咁去孤仔訂先 你地入手哂定二簡一

我就已經訂晒兩隻

但睇真d隻亞古魯上左色之後
個樣好似有少少怪，可能角度問題

hello 新手想入坑
想請問xplus tdg 三傑set 同普通單隻除咗pose有冇乜分別呢？
thanks!!

Xplus tdg 三傑set 係一定係著燈版，但三傑set之前每隻都有分開出過（有普通版同著燈版）
例如以下係佳亞普通版

thanks! 又請問翻模其實係咪假野

其實我都唔明佢嘅意思係白模自己上色定係點，但係我自己就會買返原廠，唔會買翻模

話說如果想追50cm既超人兄弟
追發光定普通好
想追返jack同seven

發光啦！反正都貴

香港追唔到Jack
反而seven都多人放

又想請問盒面左下個label 如果冇少年xx限定版
係咪即係冇燈thanks!

如果係着燈版盒label 會寫限定版，有陣時比較舊款嘅超人有寫少年xx限定版未必有燈
例如我有隻超人啊鄉雖然有寫少年限定版，但係冇燈嘅

唔該哂
我想買迪加，google 過d圖同youtube好似 有ric toy 限定先有燈

呢個左邊係着燈版，市價好似大概$1500-$1700。巴打如果想買平啲都係最好預訂，因為出咗之後門市買或者上網買貴好多

沒計上年未中毒miss左
不過我剩係鐘意迪加，所以一隻炒ok

呢隻好正呀屌
xplus幾時再出jack

我都想追返隻tiga 不過唔知邊到買到

上網好似仲有，鋪頭就真係唔知邊度仲有

yeah! 終於帶咗佢返屋企
更加唔明 d版本點分，呢隻都有底座可以入電著燈

巴打幾錢入

1600$呀🙈 我都係見yahoo 有人放先心動
上網真係勁少資料

1600買到我覺得都ok嫁la
之前街舖開訂都好似1200
我自己就有tiga dark就算

dark tiga我冇乜愛好彩

可能遲下忍唔住我會入隻太郎。
呢2真係童年回憶

可以考慮吓呢隻，香港好多地方有現貨

ya 我見inspoint 13XX😍

inspoint角位果間都算幾多款
我都想喺佢度追返隻xplus既怪獸

巴打，仲有邊度多超人睇？
inspoint 好似唔係幾多xplus ccp

現貨多+實體舖，我諗除左ins果間
兆萬超人玩具都算既，不過佢現貨唔多
只不過係佢一有新款出都梗有一兩隻賣

下次去參觀下先好驚忍唔住

巴打覺得質素點樣？

首先我唔係figure fan
我覺得都好鬼靚
一手拎住既size 好正
都有d似細過手持果d膠公仔
不過上色同摺痕都做得好似

唯一可惜我呢隻心口甲銀色位有條少花痕
不過過咗成年仲可以擁有既開心感覺都大過中sad好多
所以都冇乜介意

唯一覺得重量感輕咗少少

尋晚揸住來食飯

巴打係咪開始入坑 下次諗住入邊隻?

真係為左細過情意結
以前都冇完整睇曬迪加
係散修修咁睇電視同有睇d劇場版

尋晚睇返tv 第一集，都幾悶下

所以真係冇乜超大愛
最多入埋太郎

冇愛，我pass

認真呢個超人有幾多個人睇過，唔明點解會出佢，我想佢出阿古路

我估下隻應該Leo，因為5月預定
雖然我本身有激鬥果隻
但新呢隻應該都照入

尼奧我都有不過係CCP

買左電亮燈好感動
不過好似迎戰pose多野玩d

想佢出25cm既jack/seven
戰鬥/登場pose我都ok

新怪獸
但好醜樣，又食位

尼奧隻怪獸

訂左上個月隻光熱怪獸，呢隻都係pass
其實果陣睇展覽d圖係幾想訂，但出到黎又咁貴，條尾又咁長

隱約見到人型咁

想要，但太大隻
訂左無位display不如唔好訂

人在大阪 電器街有隻rmc plus 佐菲 中古A級 30000¥ 勁心動

好正 入手影上嚟睇吓

訂!

等緊訂

孤仔開左，1250
但我未訂

咁快開左 等我聽日收工去訂

1516緊
因為我本身有上年出果隻激鬥ver

照入手！ 啱啱訂咗

新手入坑
後追xplus tdg set
都有少少漏光，有啲美中不足
不過童年回憶無價

我都訂咗尼奥

呢set正呀
btw你隻tiga登場pose都好正

後追幾銀入手

搵唔到登場pose買喺淘寶買翻模咋
不過都幾靚

我都買唔到彩色登場tiga(果時未玩xplus)
但之後訂左tiga dark既登場pose
我覺得都夠，始終Dark同彩色都係同模，冇必要兩隻都買
btw見早兩日fb有人放彩色登場pose tiga$2100，好貴，雖然真係稀有+好多人揾

2100⋯⋯咁算啦
另外買咗太郎、七星俠、Zero，等寄返嚟

其實我得Leo同Tiga Dark
因為我會玩埋怪獸，但我買得唔多

新怪獸開訂
仆街我想訂嗰對雙子怪獸

今次咩價位

上面隻超獸就1600-1650
下面果對就2250-2350
我講果d係香港幾間有xplus訂既街舖訂價

最後我都係忍唔住手訂左隻Leo.ver2
雙子怪獸就諗吓先

係 冇錢玩怪獸

買爆

仆街又要落訂leo都未到手

啱啱睇官網依隻5月出貨仲快過leo

我覺得難得佢出昭和6兄弟，點都買

嚟緊仲有其他出？ btw 孤仔好似未開訂

其他就唔知
btw我見皆旺地舖同fb M78 toys開左訂
諗緊等唔等埋孤仔，但唔知孤開唔開訂

巴打你訂左未
啱啱見官網已經冇貨
我都未揾街舖落訂

未呀咁快冇貨？有冇咁誇張 我仲諗住後日收工先訂

無，睇吓到時食現貨算
點估到24小時都冇就冇貨

又會咁受歡迎？今次依個version又唔係RMC plus之類 唯有睇下星期一孤仔會唔會開訂

啱啱睇Leo ver 2都截埋
好彩早兩日下決心訂左

六月先到 btw想問下孤仔到貨會唔會有whatsapp通知 第一次訂

會有whatsapp 通知

唔該晒因為返工唔接得電話

星期一了孤仔好似冇唔知其他仲有冇得訂

應該真係賣晒
見佢日本官網都冇再補貨

遲d會出既怪獸

雪女有性興趣

唔知佢會出喺大怪獸，定出喺5000到

佢出set肢解亞鄉的造型就好

可能限定跟個超人頭

真 唔洗要燈

召喚所有訂左既巴打，帶定單

update一下: 訂孤既可以拎

Ccp 可以係宜邊搵
應該唔洗自己駁電 佢咁耐好似淨係吉田出過要自己組件駁電

拎得但唔敢拎 又要俾人鬧

我本身已經有一隻50 cm
而家又要諗位放多隻

好消息，有二次受注
未訂既快d訂

好似又已經冇晒 香港啲代購都冇出post

我都冇訂到，一個鍾左右就冇晒貨

有冇咁受歡迎呀

不過我覺得好難會再有三次受注
始終佢開二次，個出貨量已經大左好多

真係有三次受注

Cls 今次有冇我哋份

發覺xplus個網都幾癈
我今日本身想㩒隻哥斯拉，但佢網都死埋
而家要延遲再開

Server冇預咁多人搶

搶唔到
xplus係咪開始多人玩

又有新怪獸出了

今次呢隻不了，我等50cm出太郎同zoffy算

話就話係Ace嘅boss 不過個屎忽真係唔多掂 好似乳牛

其實靚係幾靚，只不過xplus呢啲
一定唔可能買晒，一定係揀款買

有無手足有訂2019隻哥斯拉？ 好似好撚正

新怪獸

未訂，準備今晚上官網訂

C type十字手好似出咗貨 有冇師兄知道邊度有現貨

去超人玩具問吓，佢地可能會有

不過佢依間好似每次都入得唔多貨

係，通常得一兩隻現貨
不過果次50cm Ace都好多貨，見賣左兩星期都仲有，所以我覺得其實貨量係取決於個受歡迎程度
不過今次隻十字死光手吉田好難講，二次同三次都係一個鍾就冇貨

yes 唔知遲啲有大貨到會唔會好啲

見到佢fb剩係有快獸

快獸我想要呀屌